訓左冇睇 想問依家係咪贏左？

成班爛泥 一個二個好似贏左咁
一個武漢肺炎搞到成個兒登變番以前咁
你有你貼j圖打J 又係到講娛樂野
又開埋D on9 post 好撚好笑呀依家
知唔撚知出面發生緊咩事呀
早一兩個月你地日撚日講既黃色經濟圈呀
好多頂唔住喇 你話你有幫襯呀？
我地撚知咩 幫襯完上黎介紹下得唔得呀
打J你又識post j圖 幫襯黃店又唔撚講？
唔講出面先 講番呢到 你睇唔睇撚到好多五毛入左黎呀
又見唔見撚到好多分化撚搞緊我地呀
人地搞緊我地你仲開偽人post?
關我地鳩事咩
久唔久又整一兩個on9 post
好撚好笑？久唔久又出現一兩單被自殺呀
知唔撚知呀 你地仲係到笑？
聯署有冇簽呀？有冇玩Twitter 呀？
都唔旨意你地上街架喇
屋企用下電話電腦做正確既野都咁難
On9野又做一大堆
訓撚醒未呀 屌你地老母
成班爛泥扶唔上柄

香港人係咁上下啦

Push

負評？屌錯左？定五毛？

指意連登仔就算啦

香港人特質 善忘
其實咁既環境下做生意，藍黃都死啦
都冇人肯出街

兒登不了

Push 屌緊你地呀 入黎睇下啦

笑撚左 垃圾post一大堆人理
屌兩句就負評

其實以加係點？
早排仲見係ig既文宣 已經無咩人forward
睇住一間又一間黃店告急 到執埋
覺得有時山長水遠 貴啲都食黃店 見到啲後生仔女因為就腳就買老麥 KFC
見到覺得好氣餒

五大訴求？學班狗咁講靠你地爭取含得撚啦

睇你點睇 我就不嬲覺得連登係代表非主流意識型態既forum
當連登係抗爭論壇冇問題 但係要expect有人開j圖膠po引起注意 亦都唔好覺得係連登推上熱門就好work

一句講晒
香港人特質 善忘
估唔到呢個特質會不斷繼承善去
今日咁快放棄 對唔對得住已經犧牲左既手足？
天琦係入面會點諗？
番唔到黎香港果班 靠緊我地令佢地番黎
你地同我吃喝玩樂？

黃色經濟圈其實堅持同嚴格執行嘅人唔多
前幾日民調都話就算黃都得一半人到有參與

黃圈如果影響力減弱會連帶tvb/東方戰線呢d都難打咗

對家出盡力都係想整死黃圈
所以先會有咁多鬥黃分化人血饅頭論

我只想講唔好單靠連登去認知抗爭者

與其屌人善忘不如諗下點點返起個火
依家main focus係武肺抗爭少咗關注無可厚非
但要提返港豬23條殺緊埋身
同多做文宣聚民氣準備疫後抗爭

見到你地不斷比負評
就諗起你地平時見到手足被自殺
然後話好嬲好嬲 第日繼續開j圖Post既廢柴

P

我知你好肉緊，
不過屌人係冇用。
不如你試下拋磚引玉，
想人介紹黃店就開個"一人一間黃店post"
好過做怨婦。

笑撚死 依家咩時勢 仲出街食？
梗係自己煮啦 正傻鳩

算鳩把啦捉個kol二手嘢都捉到4個post咁撚得閒又cm人哋，平時又唔見佢哋咁落力去藍page cm